20201115 我愛中島健人

有無嘢睇
想講發夢夢到佢
但比返工個鬧鐘嘈醒咗就斷咗夢
好嬲呀點解我放假唔閂鬧鐘

再訓過!kenty等緊你

kenty我來了